赤壁/決戰真三國online 台仔私服

啱啱見到過赤壁online 台仔私服

有冇人有興趣一齊玩或者已經玩緊

申請ac要係論壇pm條友 或者wechat條友

遠古GAME無人玩? 或者有冇人係玩緊國服

有

好懷念

玩緊國服?想問下點開完美AC,無大陸電話

係,不過如果唔夠多人就好無聊,無得打國戰

巴打個陣吳定蜀
我玩個陣魏已經冇人

蜀 台服真係無咩人,

我吳國
最懷念係五丈原打交 國戰水戰個時間我成日都唔係屋企搞到冇乜機會打

跟住打過幾次又係做炮灰

巴打有冇課金 記得晚晚同人刷副本

對比真正重課個d冇咁勁
最記得成世人最on9 係拎左5舊水去買隻火龍赤兔

雖然幾型

推薦玩咩職 當時用主槍,但係比人用弓屈機

要500咁貴咩 唔記得啲價了,
不過我前期啲元寶都係賣出去,後期買時裝

台服個陣風氣好on9
可能人少
十個九個唔係槍就鉞或者後期拎錘
副武十個有九個扇或者弓

弓要成身百變貴到癲

仲有幾條仆街拎爪啦最出名個數字人

我諗成個ser應該冇人學我玩叉鉤
我一開始主槍，玩過鐧鉤但最後覺得叉最正，副手好似決定用鉤唔用鐧

越講越想玩,國服以家應該最多人

聽聞都收收地皮

以前有玩港服
斷斷續續到佢執果時都有玩

執個時已經無玩了,應該話出英雄之前已經無玩

有個新服,無限元寶

有冇人一齊打交

玩緊
升上英雄升得好辛苦

英雄之後先煩...無裝

成個ser應該得30人

應該差唔多 舊果個仲少

轉左變態服 有冇人黎打交